# つい廃MOD[develping]
開発中につき今後実装するあろうもの
(するとは言ってない) を示しておく

## 主要機能
- OAuth認証実装
- UserStreaming機能で,minecraftのチャット欄でツ会えイートを見れるようにする.

## 余裕ができたら実装する機能
- ツイート
- スクショツイート
- マルチアカウント対応
- etc...

# 準備\[alpha\]
1. modファイルに入れて一度起動.
2. configファイルに生成されるので,「tuihaimod.cfg」を編集.
3. xxxxxxxxxxの部分を各種キーに変更して登録終了.
4. ツイート表示の際の色は何気に変えられます.

# 使い方
- /streamコマンド
	- /stream startでツイート取得開始
	- /stream stopでとまる.
- /tweetコマンド
	- /tweet \[ツイート内容\]
	- なおツイートの空白は全て1つに変換される.(改善案模索中)
	- 空白についての注意として以下の例を上げる.
	- ex) /tweet 11 2  33  4        5
	- ツイート内容「11 2 33 4 5」

# ダウンロード
- SNSにてどうぞ